話最後果球黑係咩logic

而家係越位睇唔撚到
睇唔到最多講個球證無能或者盲
睇番重播，出左腳果下越，但係出左腳半秒唔夠高斯尼係走番入去
盲既睇唔到唔出奇

球波你睇唔睇到 唔睇慢鏡既話

依句緊要
Cap低佢一定要用

呢句好用好多喎清

高質

妹妹呢張真係好好用

岩呀
睇下對住咩人用邊句啦